DAY 1

我好想你，所有野仲好熟識，我會自動自覺同你講早安，好自覺咁睇你做緊咩，會睇關於有你既照片，個個感覺好奇妙。

唔夾

一言 我係地鐘呆左望住你個回覆